[有圖] 中大保險狗：千嬋坐咗我大髀！

一齊祝福呢條熱狗啦

召集中大人 譴責工程狗

阿豬阿狗都係手足？

推呀！

坐大髀？